訓左無睇 尋晚阿記係咪贏客其他？

爭一球俾人開主其他呀廢妓
收撚檔啦屌你老母閪狗妓
俾人強姦抵撚死

垃圾阿狗

唔使咁激動呀

根本英冠都俾撚多佢
細佬學人踢歐聯

拜仁：黑哨一球？屌入返你五球！黑丫拿？